鳩硬要自爆幾多次自己係黑警？

屌死黑警

同場加映 港毒清白證明

樓主又洗版

樓主死差佬仆街死啦

樓主同向太做過愛

比樓上幾位屈警狗

邊有屈-,-